嗰日習總見嘅猶差原來仲有兩個身分

大陸喱樣

有三色貓老母被人輪添啦

金槍人

大家食？

金槍人,即係條撚樣偷運國寶?

拉得

倒模大陸喱樣

睇個撚款唔去做大陸走狗做到咩呀
有自知之明

內地出生警員承諾做愛國愛港好警察

習近平指警隊維護社會穩定 向警隊致崇高敬意
<片>

支那樣

你知得太多

Cheap撚哂

張寶成

好彩警隊早就換咗制服
佢地而家唔配著舊時皇家嗰套

有冇愛國嘅中國人答我
點解中國人可以做香港警犬
但係香港人唔做得解放軍？

正宗大陸喱樣

大陸人真係有大陸樣

恐龍頭骨

大陸仔有樣睇

樓豬想陷害呂老闆？